【出土文物】IU係Studio食CD級唱Live片

iu岩做我賢內助

死傻仔

唔好視奸我老婆

我尊重我內子